女人先係全球暖化原兇!

細細個買埋啲垃圾巴比毛公仔
候生又中意買衫
食飯嗌得多又食唔曬
老左有錢又中意買手袋
黎M一定要用M巾
又多化妝品